關於買Bose soundlink mini 2 一問

想問巴打們少少問題

我掙扎緊上amazon訂再加錢買3 years protection好定係香港買水貨

上amazon買，趁thanksgiving sale買，淨機價就千四，再加百五有asurion 3 years protection

係香港買水貨就千三到千五都有，保養就depends on問鏈，度度都有唔同

想問下巴打建議我點買好

Push

冇人俾到意見？

係apple store/bose專門店/hmv/cd warehouse(即場做埋會員有95折)買算啦 唔差得遠 又有保養

行貨好似有折， 官網寫1600hkd

係千八蚊再九五折？
貴呀 就係見其他地方賣到千四先考慮

係？我早兩日上好似仲係千九定千八 睇下先

呢個? 用緊覺得麻麻
利申人地送

呢個好似係第一代

差幾舊水梗係買行貨啦
一係去英京買 果度d電器平過出面 但行貨黎

冇計，平時實在搵唔到佢有折所能平幾舊真係想狗衝
Btw多謝巴打，等我留意下英京先

啲聲咁渣咪買啦 上YouTube 睇下 clavinetjunkie 啲review先揀

冇出英京 我搵日出開去問下佢啦

Btw見到第二頁有個係紅磡嘅ace one行貨居然平到千四 有冇巴打有評價，咁平係咪好大機會有伏

仲有都打算去屯門studio a睇下，千五

好，等我上去睇下先

巴打自己有冇二千樓下嘅推介？

其實如果冇限budget我都想買KMF

ue boom 2都ok

上網睇啲人嘅評價都話音質上boom 2差soundlink 2少少

Btw多謝巴打建議先

公司用緊，幾正

用緊，靚聲

睇你擺個位置空間有幾多
我之前用過soundlink 1 但擺係唔夠80尺既房度 base太重 人聲遮哂 最後都trade左 用左大半年都trade到原價少5舊 都幾值錢

係？巴打聽開咩歌？